# Agenda

Proyecto de agenda desarrollado como prueba

Sugeriria agregar una validacion del internet al momento de presionar el boton 
de inicio de sesion, No lo hice por no creerlo totalmente necesario para este
caso.
